<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>R por y para mujeres</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on R por y para mujeres</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Antes de partir</title>
      <link>/instalar-r/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/instalar-r/</guid>
      <description>Instalar R y RStudio  A continuaci贸n les dejamos un video sobre como instalar R y RStudio, softwares que son necesarios para participar en la actividad
  Instalar R
  Instalar RStudio
  Tutorial de instalaci贸n Agradecemos a Julio Iturra por facilitar el material
  RStudio Cloud 火 RStudio Cloud es una plataforma que permite utilizar R en una nube (cloud computing).
 Tutorial de RStudio Cloud por Valentina Andrade  Hel隆Iniciemos!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Material de inter茅s</title>
      <link>/search/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/search/</guid>
      <description> Agregar material de interes  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Materiales de la sesi贸n</title>
      <link>/code/</link>
      <pubDate>Thu, 18 Mar 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/code/</guid>
      <description>Presentaci贸n  Puedes hacer click aqu铆 para ver la presentaci贸  Presentaci贸n
 隆Iniciemos nuestra pr谩ctica!
Debes descargar el siguiente zip y guardarlo en alguna carpeta que te acomode. Dentro de este estar谩 todo el material necesario de la sesi贸n. No es necesario que descargues nada m谩s
  Material general del curso aqu铆
 C贸digos del taller De todas formas, si quieres los c贸digos por separado puedes descargarlos aqu铆</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre el taller</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Fri, 25 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>Bievenidas a todas  Queremos darle la bienvenida a todas quienes se inscribieron al Taller de R por y para mujeres, organizado por el Centro de Estudios de Conflicto y Cohesi贸n Social - COES.
Este taller ser谩 dictado por
 Monica Gerber Pl眉ss (Facultad de Psicolog铆a-UDP, COES) Valentina Andrade de la Horra (FACSO-UChile, LISA-COES)  Esta actividad est谩 pensada para qui茅nes quieren iniciarse en el uso de R y RStudio. Por ello aqu铆 aprender谩s</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
